唔止DC 全個影視台嘅電影討論加埋都唔及一條Avengers預告

係咪所有非Marvel電影都要收皮呀請問

氣急敗壞狗樣
推marvel去做所有人公敵
到時啲人就會鍾意dc啦

但打對台既係DC喎

Dc狗唔係話dceu岩起步唔可以同人比咩
咁點解ironman岩起步又可以同 the dark knight比？

點解唔拎返batman begin 同ironman 1比
或者三部曲比？

即係個年勝利就計年
個年輸就話岩起步？

人弓

有咩值咁著緊，比嚟比去，二邊D戲都垃圾嚟，
入去睇完呵呵呵，頭二集個故事係乜都唔係好記得
又唔會翻睇，又唔會成為經典

下，batman三步曲完勝IM 1&2喎

仲有WATCHMAN完勝未睇既AV3

Marvel逼害全世界

係DC比全世界迫害

你地拎the dark knight票房過勁過ironman 1
咁點解唔用晒三集加埋？

點完勝，講黎聽下，影評定票房呀
唔該講清楚先，唔好到時又搬龍門

你收皮先

係，好唔公平

希望大家努力幫DC、JL推post
幫手炒返熱度